有無人手背腳掌好多青筋突起

有冇方法減少突起嘅青筋？

我都想知啊！

增肥

我想條丁爆筋啊 唔想隻手掌爆啊

好似話係個人飲得唔夠水，我都係咁

做粗重野多?